失業第三十二天

錢一日一日咁少

有冇試吓申請基金

唔係得綜援咩?

巴打之前有無拎在職家庭津貼？

無呀
入息都過啦
多謝你先
窮我又唔係最窮
但咩都無我份個種

同我home office嘅生活一樣

巴打之前做咩？點解會失業？
哩一刻我都想裸辭

5個月
儲蓄仲可以捱幾耐

點解要裸辭

份工/上司都難頂
我而家都搵緊工

慳住洗勉強可以用幾年

冇工開點入息過

4月前曾領呀

same here

乜都冇拎過，而家有冇得申請？

你Google下

Hi，樓主

同路，就來3個月

8個月，剩萬幾蚊

一樣啊屌